食lunch經過d黃藍店

藍店已經爆番晒
黃店仍然有人排但人龍明顯短左
希望大家繼續努力

推

堅持呀唔好咁易比人睇死

岩